[純分享] 香港人，

那夜回家，路經一糖水店，是夜沒有營業，只見門外貼了張告示……

香港人這半年內，見盡了揭開遮醜布下的香港，讓我們知道柒婆有多陰騭歹毒， 斷送香港前途; 黑警如何殘暴無恥，撕破其人面獸心真面目; 一班庸官為掩飾政府無能無為，口裡盡是歪理，諉過香港市民; 某些企業為打壓聲音，不惜製造白色恐怖，為黑警為虎作倀。

多少年青人，手足流過的血和汗，我們流過多少眼淚，才換來選舉上的民意海嘯。但距離煲底之約，仍有一大段路要走。

我們可以做的，保持對政府，黑警的憤怒，拒絕光顧黑心商店，大力支持良心企業，擴大黃色經濟圈; 避免乘搭黨鐵; 為年青人提供可行的協助，幫助其就業。積極投入地區議政，幫助民主派鞏固地區勢力; 幫助推動籌組工會，發動罷工，不再讓青年送頭，還有很多很多。或許未必樣樣做足，只望大家能力上盡做。

再看那張告示上寫著:
12月9
香港人，未贏

香港人最強後盾